ZX 4000 4D 定 UltraBoost 20

ZX 4000 4D 我網上睇得返 i want i can嗰隻款有貨
買邊隻好

ub 啦

4d 又重又無ub 咁軟

why not Ultra4D

why not both

New Balance

Adidas